是日，，靚早

這素腸的衣好難咬

1 i luv u

成條屎咁

清，照鏡後有感而發？

幾肉酸

不美

尚可

素腸

黑腸

My wan u r so sweet!!!